<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                      http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.11.xsd">
    <changeSet author="Artem" id="2">
        <sql>
            insert into person (name, gender, description, preference)
            values ('Георгий', 'Сударъ', 'Вдовец 42 лет желает жениться на девушке без прошлого, образованной, знающей музыку и обладающей приятным голосом. Теща нежелательна', 'Всех'),
                   ('Романтик', 'Сударъ', 'Граф, 33 л., желает посредством брака сделать богатую невесту графиней. Затем согласен дать свободный вид на жительство', 'Всех'),
                   ('Роман', 'Сударъ', 'Только что кончившая гимназию девица желает выйти замуж за холостого или бездетного вдовца с состоянием. Возраста не стесняться', 'Всех'),
                   ('Екатерина', 'Сударыня', 'Красивая с русалочьими глазами, вся сотканная из нервов и оригинальности, зовет на праздник жизни интеллигентного, очень богатого господина, способного на сильное яркое чувство; цель — брак', 'Всех'),
                   ('Александр', 'Сударъ', 'Поэт-безумец, мистический анархист, ходящий над безднами, призывает из далей ту, что дерзнет с ним рука об руку пройти житейский путь и познать все. Предложение серьезно', 'Всех'),
                   ('Виктория', 'Сударыня', 'Очень интересная барышня (блондинка, с темными глазами) со средствами; желает выйти замуж. Только за обладающего хотя бы одним, но очень крупным достоинством', 'Всех'),
                   ('Адрей', 'Сударъ', 'Я беден и уродлив. Ищу полнейшего контраста. Женщина, откликнись', 'Всех'),
                   ('Кирилл', 'Сударъ', 'Не могу справиться с недвижимым имуществом! Кто рискнет распутать Гордиев узел – получит в награду симпатичную жену-друга, средних лет, интеллигентную', 'Всех'),
                   ('Елена', 'Сударыня', 'Южанка брюнетка красивая, интересная барышня 16 л., без прошлого, из хорошей семьи, желает познакомиться с миллионером или с очень богатыми господином. При возможности и желании — брак', 'Всех'),
                   ('Михаил', 'Сударъ', 'Жену, компаньонку с капиталом в 5 тысяч, ищет солидный господин 35 лет, открывающий столовую. Дело обещает громадный успех', 'Всех')
        </sql>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>